# Traditional Chinese translations for ftpd pro package.
# Copyright (C) 2021 Michael Theall
# This file is distributed under the same license as the ftpd pro package.
# qianxu <qianxu2001@qq.com>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ftpd pro v3.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: pigman46@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-13 11:14-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-29 18:45+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: R-YaTian\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:359
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:422
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:607
msgid "About"
msgstr "關於"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/socket.cpp:78
#, c-format
msgid "Accepted connection from [%s]:%u\n"
msgstr "已接受 [%s]:%u 的連接\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:500
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:520
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:503
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:526
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/socket.cpp:42
#, c-format
msgid "Closing connection to [%s]:%u\n"
msgstr "正在關閉 [%s]:%u 的連接\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpSession.cpp:567
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/socket.cpp:155
#, c-format
msgid "Connected to [%s]:%u\n"
msgstr "已連接 [%s]:%u\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/socket.cpp:148
#, c-format
msgid "Connecting to [%s]:%u\n"
msgstr "正在連接 [%s]:%u\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:480
msgid "Enable Access Point"
msgstr "啟用存取點"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpSession.cpp:1398
msgid "Exceeded command buffer size\n"
msgstr "超過命令緩沖區大小\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:563
msgid "Failed to save config\n"
msgstr "無法儲存設定\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:476
msgid "Get mtime"
msgstr "獲取時間"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:444
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpSession.cpp:2260
#, c-format
msgid "Listening on [%s]:%u\n"
msgstr "正在監聽 [%s]:%u\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:208
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:353
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#. TRANSLATORS: \xee\x80\x83 (Y button)
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:351
msgid "Menu "
msgstr "選單 "

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpSession.cpp:1556
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpSession.cpp:1587
msgid "Not enough space for response\n"
msgstr "沒有足夠響應的空間\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:617
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:490
msgid "Passphrase"
msgstr "密碼"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:462
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. peer closed connection
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpSession.cpp:1413
msgid "Peer closed connection\n"
msgstr "用戶已停止連線\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:614
#, c-format
msgid "Platform: %s"
msgstr "平臺: %s"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:467
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:615
#, c-format
msgid "Renderer: %s"
msgstr "渲染器: %s"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:502
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:524
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:482
msgid "SSID"
msgstr "SSID"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:501
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:522
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:221
msgid "Sessions"
msgstr "會話"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:356
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:413
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:437
#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:441
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:460
msgid "Upload Log"
msgstr "上載日誌"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:319
#, c-format
msgid "Started server at %s\n"
msgstr "已啟動服務 %s\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/socket.cpp:39
#, c-format
msgid "Stop listening on [%s]:%u\n"
msgstr "停止監聽 [%s]:%u\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:338
#, c-format
msgid "Stopped server at %s\n"
msgstr "已停止服務 %s\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:457
msgid "User"
msgstr "用戶暱稱"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:125
msgid "Waiting on WiFi"
msgstr "正在等待網路"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/ftpServer.cpp:190
msgid "Waiting on WiFi..."
msgstr "正在等待網路..."

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/3ds/platform.cpp:214
msgid "WiFi connected\n"
msgstr "已連接網路\n"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/socket.cpp:246
msgid "no"
msgstr "否"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/socket.cpp:196
msgid "off"
msgstr "OFF"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/socket.cpp:196
msgid "on"
msgstr "ON"

#: /home/mtheall/workspace/ftpd/source/socket.cpp:246
msgid "yes"
msgstr "是"
